url:http://datviettour.com.vn/tour-du-lich-tam-mat-bien-xanh-nha-trang-1529.html
Tittle :Tour Du Lịch Hè 2016 | Công ty Đất Việt Tour
content :Trụ sở Tp.HCM:(08) 38 944 888CN Bình Dương:(0650) 3 775 775CN Đồng Nai:(061) 3 889 888Hotline: 0989 120 120 - 0976 046 046
																											Tour du lịch hè 2016								
										Chọn chuyên mụcTrang chủTour 30-4Tour trong nướcTour nước ngoàiTour vé lẻTeambuildingVisa passport 
                        Tour du lịch Nha Trang 3 ngày 3 đêm – khởi hành hàng tuần                    
					Cùng đến với Tour du lịch Nha Trang 3 ngày 3 đêm để thỏa sức tắm biển, tắm nước khoáng nóng và khám phá bí ẩn của đại dương! Tham gia ngay!
Đêm 01: SÀI GÒN - THÀNH PHỐ BIỂN NHA TRANG
Xe và HDV Công ty Du lịch Đất Việt đón khách tại điểm hẹn.
Khởi hành đi du lịch Nha Trang. Quý khách nghỉ ngơi và tham gia các trò chơi tập thể vui nhộn như: "Đi tìm ẩn số, Bí mật cuối cùng, hành trình Đất Việt, Chiếc nón kỳ diệu",… Vui nhộn với nhiều phần quà hấp dẫn. Đoàn giao lưu, sinh hoạt và nghỉ ngơi trên xe.
 
 
ngày 01: NHA TRANG – BÃI DÀI – VINPEARL LAND
Đến Cam Ranh, quý khách dừng chân nghỉ ngơi, vệ sinh cá nhân, dùng điểm tâm sáng.
Xe đưa quý khách đến Khu du Bãi Dài, nhận khu vực tập trung, tắm biển tự do, thưởng thức hải sản bìn dân của ngư dân dịa phương.
Về lại thành phố du lich Nha Trang. Quý khách dùng cơm trưa, xe đưa đoàn về khách sạn nhận phòng, nghỉ ngơi.
Xe đưa đoàn đi đoàn khởi hành đến cảng cáp treo Phú Quý, đi cáp treo vượt biển dài nhất thế giới có độ dài hơn 3km, tới VinpearlLand tham gia các trò chơi cảm giác mạnh như Đu quay nhào lộn, đu quay voi, xe điện đụng, đua môtô, đua ngựa, bắn cung, tàu lượn, trượt tuyết, khám phá vũ trụ và các trò chơi trong nhà, xem phim 3D… Tham quan Thủy Cung (Nơi đây quý khách sẽ có dịp cảm nhận mình như đang ở dưới đáy Đại Dương). Quý khách di chuyển lên sân khấu nhạc nước – một trong những chương trình sôi động và hấp dẫn nhất Việt Nam.
Đoàn ra khu vực cáp treo khởi hành về lại đất liền. Sau đó xe đón quý khách tại ga cáp treo khởi hành về nhà hàng dùng đặc sản Nem Nướng Nha Trang thay cho cơm chiều, về khách sạn nghỉ ngơi.
Tự do sinh hoạt, dạo biển, thưởng thức kem Bốn Mùa.
ngày 02: VỊNH NHA TRANG – NGẮM SAN HÔ – LÀNG CHÀI – CHÙA LONG SƠN – NHÀ NUÔI CHIM YẾN – TẮM BÙN
Quý khách dùng điểm tâm sáng. Xe đưa đoàn đi đến Cảng Cầu Đá ngoạn cảnh Vịnh Nha Trang: Hòn Mun, Hòn Một, Hòn Miễu…Đến nơi, đoàn di chuyển xuống tàu đáy kính cùng dạo quanh khu bảo tồn và ngắm nhìn những rặng san hô với nhiều màu sắc rực rỡ cùng với nhiều loài cá, sinh vật biển đang sinh sống dưới đáy đại dương. Quý khách tự do chụp ảnh lưu niệm.
Trở về lại tàu lớn, tàu đưa Quý khách đến làng chài– nơi ngư dân địa phương nuôi cá, tôm hùm và nhiều loại thủy hải sản khác. Quý khách có thể tìm hiểu về nghề nuôi cá, cuộc sống, sinh hoạt của người dân làm nghề nuôi cá. Quý khách có thể thưởng thức hải sản tươi sống tại đây (chi phí tự túc).
Về lại đất liền về dùng cơm trưa, nghỉ ngơi.
Quý khách viếng Chùa Long Sơn – một trong những ngôi chùa cổ nhất thành phố Nha Trang, tiếp tục chương trình xe đưa quý khách tham quan khu nhà nuôi Chim Yến – cùng tìm hiểu về nghề nuôi chim yến và quy trình sản xuất ra loại thực phẩm rất tốt cho sức khỏe đó chính là Yến Sào. Tiếp theo xe đưa Quý khách đến với Trung tâm bùn khoáng nóng tháp bà tại đây quý khách còn có thể phục hồi sức khỏe sau một chặng đường dài với dịch vụ “Ôn Tuyền Thủy Liệu Pháp”  (Chi phí tắm khoáng – bùn tự túc).
Đoàn dùng cơm chiều nghỉ ngơi.
Tự do sinh hoạt, dạo biển. Nghỉ đêm tại Nha Trang.
ngày 03: TẠM BIỆT THÀNH PHỔ BIỂN NHA TRANG
Quý khách dùng điểm tâm tại nhà hàng. Đoàn làm thủ tục trả phòng khách sạn, xe đưa đoàn tham quan mua sắm đặc sản địa phương tại TTTM Chợ Đầm.
Khởi hành về lại TP.HCM, trên đường về đến Phan Rang đoàn ghé thưởng thức miễn phí đặc sản rượu vang, mật nho Phan Rang (và Qúy khách có thể mua về làm quà cho người thân, bạn bè).
Dùng cơm trưa tại nhà hàng Hưng Phát- Cà Ná. Nghỉ ngơi, ngắm cảnh biển Cà Ná. Tiếp tục lộ trình.
Về điểm đón ban đầu. Kết thúc tour du lịch Nha Trang, Đất Việt chia tay chúc sức khỏe Quý khách và hẹn ngày gặp lại trong những chương trình tham quan sau.
Có gì hấp dẫn?
- Tư vấn & giao vé miễn phí
- Cam kết dịch vụ chất lượng
- Quà tặng: voucher, gối hơi du lịch, móc gắn chìa khóa
Hotline công ty tổ chức du lịch Đất Việt: 0909 897 499 – 0966 980 945
BẢNG GIÁ TOUR
Lượng kháchKhách sạn TĐ 2 saoKhách sạn
3 saoKhách sạn
4 saoNgày khởi hànhKhách Lẻ - Ghép Đoàn
(02 - 08 khách)1.740.000 1.985.000 2.260.000Thứ 5 hàng tuầnKhách Đoàn - Tour Riêng
(trên 40 khách)Mọi ngày
Theo yêu cầu
 
GIÁ VÉ BAO GỒM:
Vận chuyển:
- 16 chỗ MerSprinter
- 29 chỗ County
- 35 chỗ Aero Town
- 45 chổ AeroSpace, Hiclass: Đưa đón, tham quan, tùy theo số lượng khách đăng ký để bố trí xe phù hợp, đưa đón suốt lộ trình… Xe đời mới, máy lạnh. Đạt tiêu chuẩn du lịch.Khách sạn:  Tiêu chuẩn tùy theo quý khách chọn lựa
- Khách sạn tương đương 2 sao: Mỹ Dung, ISE...
- Khách sạn 2 sao: Sài Gòn, Tuấn Thủy...
- Khách sạn 3 sao: The Light 2
- Khách sạn 4 sao: Mường Thanh, VDB
Tiện nghi trong phòng: Máy lạnh, tivi, điện thoại, hệ thống nước nóng,... Vệ sinh khép kín. Phòng từ 2 - 3 - 4 Khách.Ăn uống:
- Ăn sáng ngày 01: Cơm sườn, bánh mì ốp la,... Giải khát cafe, nước ngọt.
- Nếu đoàn ở tiêu chuẩn 3 sao: Ăn sáng Buffet.
- Ăn trưa, chiều: Gồm 6-7 món ngon, hợp vệ sinh: 80.000đ/suất (Thực đơn thay đổi theo từng bữa ăn).Hướng dẫn viên: Đoàn có hướng dẫn viên thuyết minh và phục vụ ăn, nghỉ, tham quan cho Quý khách. Hoạt náo viên tổ chức trò chơi vận động tập thể, sinh hoạt, ca hát.Bảo hiểm: Khách được bảo hiểm du lịch trọn gói, mức bồi thường tối đa 20.000.000đ/vụ. Thuốc y tế thông thường.Qùa tặng: Mỗi vị khách trên đường đi được phục vụ nón du lịch, khăn lạnh, 02 chai nước tinh khiết 0.5l/ngày/người và xổ số vui có thưởng.Tham quan: Giá vé đã bao gồm phí vào cổng tại các điểm tham quan.
- Ghế dù tại Khu du lịch Bãi Dài.
GIÁ VÉ KHÔNG BAO GỒM:
Thuế VAT 10%.Chi phí qua Vinpearl Land (Cáp treo khứ hồi).Chi phí tắm bùn khoáng.Các chi phí cá nhân khác ngoài chương trình (ăn hải sản, tắm bùn, giặt ủi, điện thoại, thức uống trong minibar).
GIÁ VÉ TRẺ EM:
Từ 1 - 5 tuổi miễn phí giá tour (2 người lớn chỉ kèm 1 trẻ miễn phí).Từ 6 - 11 tuổi tính 50% giá vé tour (ngủ ghép cùng gia đình).Từ 12 tuổi trở lên tính như người lớn.Xem thêm các tour vé lẻ ở đây                
				Liên hệ đặt tour
				Trụ sở Tp.HCM: (08) 38 944 888Chi nhánh Bình Dương: (0650) 3844 690Chi nhánh Đồng Nai: (061) 3 889 888Hotline: 0989 120 120 - 0976 046 046
                            Tour khác
                                Tour du lịch Bình Châu – Long Hải – Hồ Tràm
                                Tour du lịch Hà Nội – Tràng An – Bái Đính – Hạ Long – Chùa Ba Vàng
                                Tour du lịch Nha Trang – Đảo Bình Ba 4 ngày 3 đêm
                                Tour du lịch Nha Trang – đảo Bình Ba 3 ngày 3 đêm
                                Tour du lịch hành hương và nghỉ dưỡng tại Sri Lanka
                        Trang chủGiới thiệuKhuyến mãiQuà tặngCẩm nang du lịchKhách hàngLiên hệ
                        Tour trong nướcTour nước ngoàiTour vé lẻTeambuildingCho thuê xeVisa - PassportVé máy bay
                        Về đầu trang
						Công ty Cổ phần ĐT TM DV Du lịch Đất Việt
						Trụ sở Tp.HCM: 198 Phan Văn Trị, P.10, Quận Gò Vấp, TP.HCM
						ĐT:(08) 38 944 888 - 39 897 562
						Chi nhánh Bình Dương: 401 Đại lộ Bình Dương, P.Phú Cường, Tp.Thủ Dầu Một, Bình Dương
						ĐT: (0650) 3 775 775
						Chi nhánh Đồng Nai: 200 đường 30 Tháng Tư, P. Thanh Bình, Tp. Biên Hòa
						ĐT:(061) 3 889 888 - 3 810 091
                        Email sales@datviettour.com.vn
